而家同地區宵禁有咩分別？

而家真係實現左
商店落晒閘
啲人有家歸不得
比7婆實現左地區宵禁

黑警 鄉黑 何老妖死全家祝你地不得好死死無全屍粉身碎骨

[幫手傳開去] 連龍新口號，同步屌柒上環黑警施暴同元朗黑社會恐襲

黑警黑幫 上環元朗 分工合作 暴打市民 摧毀法治 SOS

[red][size=6][b]黑警黑幫 上環元朗 分工合作 暴打市民 摧毀法治 SOS[/b][/size=6][/red]

Print 出黎 周街派

咪撚比佢宵禁到我地